乖姐姐呵返 唔好嘈交

家和萬事興 家衰口不停

大家一家人，床頭嗌交床尾和，以後繼續齊齊整整出嚟夢遊始終人多，意見自然多，無可避免有分歧，唯有盡量諗下次點做好啲。團結未必會贏，成盤散沙咁就一定輸

近排大家都辛苦好攰，心情唔好，姐姐錫返。呢個moment要keep住道火，都要記得適當release 負能量，唔介意既可以揾我傾，我樂意做出氣袋

我仲期待緊有一日可以真正開開心心一齊玩鐳射筆，好想再見到你地真摯既笑容我好愛你地每一個香港人

屋企日日嘈到家無寧日，最近想搬。窮撚我想問有冇人屋企有空房可以長期租比我，梳化都得我淨係想要個位瞓覺沖涼屙屎或者長期合租，不過我筆直唔多利申:乾淨有手尾。好靜，唔中意太嘈，其他可以就你

姐姐你好
介唔介意同Dee dee一齊住